買迷你朗送牙朗, 自帶4-0, C朗兒子再度大四喜

在C朗狀態持續火爆，為祖雲達斯一線隊進球、助攻不斷的同時，他的兒子迷你羅也在祖雲達斯少年隊大殺四方。這在剛剛結束的一場比賽中，迷你羅再次上演大四喜好戲，並最終幫助祖雲達斯少年隊以13-1的懸殊比分血洗波佐邁納。

13-1

迷你羅

1億真係抵 到c朗退役 個仔就踢一隊接班

可能有望見到父子同場

如果迷你朗帶埋基因比佢個仔
睇朗拿度到老都得